【苦主】Professor半夜十二點Send Email俾我（5）等候區

等左成個鐘
文呢

F5等新post

75min了
人呢

笑左，正皮樓主

話咗唔好預告時間。。。

海藍唔開新po→催唔到佢出文→遲d先出文

海藍同jill一齊消失左

佢唔俾返jill 我我每個cm 都負評

海藍=Monica

準備上門拍門

join

樓主條仆街

就快三個鐘

關我咩事
me都係苦主黎

又遲 又話6點半

又呃鳩我地

個故既樓主真係

係6點正

4個鐘了

樓主個post係咪開左去平行空間

洗唔洗報驚